郭文貴釋出第2波拜登兒子性愛片 內容「更加刺激」

美國總統大選進入倒數階段之際，現居美國的中國富豪郭文貴，其旗下影音網站「GTV」25日獨家公佈宣稱是美國民主黨總統候選人拜登（Joe Biden）次子杭特（Hunter Biden）的多個性愛影片和圖片，引起網路熱議。郭文貴今日又有動作，再度在「GTV」釋出數段疑似杭特的性愛影片，並稱內容「更加刺激」。

郭文貴旗下新聞網站「Gnews」今日刊登數篇標題聳動的文章，宣佈釋出關於杭特．拜登的「第2波」性愛影片。今日在「GTV」釋出的多個相關影片中，關鍵部位均有打馬賽克，而在「Gnews」釋出的多個影片中，包括1個影像清晰且未打馬賽克、疑似杭特．拜登本人的上半身自拍短片。

針對釋出內容，「Gnews」的相關文章稱：「更加刺激的、更加沒有人性的、更加變態的杭特．拜登和女性的事情，參雜著毒品、性、虐待、亂倫，並且被共產黨掌握的、藍金黃（藍指網路輿論、金指金錢收買、黃指美女色誘）所威脅的這些東西，讓我們感到這個世界是多麼的黑暗，GTV、Gnews將帶大家走向光明，摒棄黑暗。」

根據「GTV」網站數據，截至今日下午2時，關於杭特．拜登的多個性愛影片，加總起來的點閱率已突破1800萬，單則影片的最高點閱率則為359萬。

美國主流媒體至今未針對外流影片做出相關報導。俄羅斯官媒《RT》昨日報導指出，目前在「GTV」流出的「性愛影片」，已在Reddit、推特等美國社交平台被全面封殺。

一睇GTV 以為係GAY 片

冰冰呢?冰冰去了哪裡?

Link？

如果侵當選一定要全面清洗呢班傳媒

睇格子有幾刺激?

冰釋前嫌

三傻真係好搞笑

班農 佢 同袁爸

想睇

袁爸邊撚到傻

郭文貴有中共既料唔出奇
點解連美國既料都會有?

找數未呀

過份樂觀寶寶 都唔傻？

早排唔係話郭文貴共諜，仲上船走佬咩
抄車？

有呢個

寧要性侵,不要姓侵

狂歡3寶

等左咁耐嘅冰冰變成獵人

美國大選前滅共形勢大好

係中共有美國政客嘅料啦，不然點操控佢哋為其所用。

客觀睇都係55波者

任何內幕消息，只要郭文貴有份參與，你就知道，這個報導必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。 #善用不推文回覆 #時刻保持2秒距離

不如佢放左范冰冰條片先啦

由郭文貴放料
成件事流咗好多

無冰冰 勢係假